[無圖] 正厹

你叫我哋情何以堪，波邊都未揸過

無乜特別

隻狗仲淫笑

仲以為係我